#VendrediLecture horrifique avec Gryyym... 🤩 Au menu : "Les signes démentiels", une nouvelle renversante, sucrée-salée, par Sabrina Calvo et @XXX et "Cette nuit-là" de Gabriel Delmas et Attila Futaki : Lectures paranoïaques et sanglantes sous le soleil estival 😖 url_path